（突發）同居.生仔.結婚三選一

剛剛同女朋友睇左麥玲玲雞年運程

書中寫 屬雞者雞年要沖喜

佢拿住本書同我講

「書話要同居.生仔 .結婚三選一 」

你叫我點答

自膠

分手

搞gay邊有咁多選擇